Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 23	Zawiera 5,75%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 3%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 3%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 19	Zawiera 4,75%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 15	Zawiera 3,75%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 23	Zawiera 5,75%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 18	Zawiera 4,5%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 18	Zawiera 4,5%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 3%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 17	Zawiera 4,25%
Index : 10	Liczba wstawionych elementów : 21	Zawiera 5,25%
Index : 11	Liczba wstawionych elementów : 24	Zawiera 6%
Index : 12	Liczba wstawionych elementów : 21	Zawiera 5,25%
Index : 13	Liczba wstawionych elementów : 26	Zawiera 6,5%
Index : 14	Liczba wstawionych elementów : 20	Zawiera 5%
Index : 15	Liczba wstawionych elementów : 25	Zawiera 6,25%
Index : 16	Liczba wstawionych elementów : 21	Zawiera 5,25%
Index : 17	Liczba wstawionych elementów : 23	Zawiera 5,75%
Index : 18	Liczba wstawionych elementów : 21	Zawiera 5,25%
Index : 19	Liczba wstawionych elementów : 29	Zawiera 7,25%
Minimum = 3%
Maximum = 7,25%
Różnica = 4,25%
Średnia = 5%
